仇栩欣新相！

界波袋

冇腳睇

仇b孭𠝹波袋咁有機心

好正呀

想要

佢對波真係幾大

對bra就大

佢最近係咪想人留意佢對奶多啲？

想話畀人知佢唔係得腳係賣點？

定係我哋自己思想問題 去留意佢對奶對腳？🤔

D 斜孭袋真係好邪惡.
同D 女FD 纜安全帶. 就知佢幾大

搏出位咪呢d囉 跟住特登影張相上連登等班連登狗公 又話有幾撚正

個樣就收經咁款都正
除左黑絲短裙露腳趾界波仲有咩識
有既 報警搞菲傭囉

硬左

斜揹袋突顯出佢無波

佢究竟做過啲乜

最有印象係畀黑警用下體對住佢塊面!

每個月逗人工囉 post 相上黎等連登仔幫佢出名 有人氣

除咗個口太大 都幾靚的

好耐冇update